發現兄弟係人渣，你地會點做

中學死黨
佢結婚我哋成班做兄弟
結果佢哋結左婚年幾就離婚
原因係俾綠帽佢老婆戴
佢哋有個仔，個仔跟佢老婆湊
所以個仆街仔要俾贍養費
原本我哋做外人嘅諗住人哋家事，我哋唔多事

最近出嚟食飯，個仆街仔話唔想比贍養費
覺得唔值，自己比唔起，仲後悔之前開大咗個價
但係我哋見佢離左婚之後身光頸靚，仲同而家條女周圍去旅行買名牌
仲話想同我哋去旅行

避得就避

正契弟

醒目仔嚟

斷交

幫下佢前妻
同佢斷contact

中出即飛